心儀嘅女仔同我講佢鍾意咗個TB

話說早排識咗個女仔，
識佢嗰時佢同男朋友感情已經好唔穩定，
早排分埋手，我心諗，今次仲唔輪到我？
諗住佢啱啱分手，俾佢休息下先再發動攻勢，
點知佢今日同我講鍾意咗個TB
仲kiss埋

DNLM死TB

你有冇食野雜雜聲先

唔緊要既 佢都無鳩無得屌
最多咪由佢拍住先

Its ok，將個target轉去TB度攪掂個TB先，有機會可以三人行

又係你巴打
到底有幾鍾意雜雜聲

btw食鮑魚嗰陣雪雪聲

好撚憎雜雜聲呀！！！！！

個TB係短頭髮差婆樣
唔講我都唔知原來係女人
搞唔落

日日都見到你開post講

整頓歪風

可以3P

你連個差婆樣衰少少都唔敢搞
仲好意思話你鐘意個女仔？

唔搞GAY

有西嘅男人
唔搞GAY

正評俾最尾個DNLM冇懶音

男人都唔肯搞
仲好意思話你鐘意個女仔？

監都唔坐
好意思話光復香港？

感情無得迫嘅，希望你搵到個更好